有冇扁平足跑鞋推薦

利申 肥仔，扁平足屬於嚴重嗰隻，要用扁平足鞋墊落對鞋到先至舒緩到痛楚，平時跑步跑5k左右

最近著開嗰對air max嘅運動鞋底硬咗，跑步好撚痛，想搵一對著得舒服又可以跑得嘅運動鞋，之前睇啱adidas嘅ultraboost同nike嘅pegasus系列嘅鞋，想問下有冇巴絲可以著過或者著緊呢兩對鞋可以分享下，或者有其他建議嘅鞋都可以，小弟感激不盡

手機排版 sor

扁平足都係asics架啦

或New balance

扁平足著air max係痛苦

好痛

new balance有冇邊隻推介？

睇過下咁 不過我見到好多個鞋底都偏硬

ub同Pegasus都唔係幾啱扁平足 我都有少少扁平足 我就著mizuno。 最緊要都係你自己試下啱唔啱

聽整鞋墊嗰位講，硬先好，不過我又唔太熟。淨係記得呢兩個牌子同硬低較好，但未必係針對跑鞋

nike vomero 14

我覺得zoom structure好舒服
長時間企想買對鞋墊有無推介？superfeet得唔得嫁？

Hoka Altra?

巴打我就排公立整嘅
平平地又唔錯
幫你唔到

dr kong 驗腳唔知準唔準 輕度
某d鞋著到唔舒服/腳跟痛
但我著平底鞋就冇問題

ching 我都係嚴重扁平足，有著過ultra boost 路，就有啲緊但係唔太痛，依家多數着nike air zoom ,我覺得你可以試下nike air zoom or nike react ,如果其他牌子嘅就係ASICS and hoka

你似要訂造鞋墊多d

我就用緊公立醫院整嘅鞋墊
其實幾好

如果比你揀 你會揀air zoom定係ultraboost
最近出嗰隻ultraboost 21好似幾吸引

Asics有wide fit

Ultra boost比較窄啊

醫生叫我唔好跑 做其他運動

係咪去義肢及矯形部做？

其實最主要跑步想練心肺功能

係啊
搵咗個私家醫生寫轉介信
跟住排期睇

一定係air zoom 😂,因為ultra boost 太窄，但係你可以試一試因為佢新款唔知會唔會闊咗